有冇人覺得D末期癌症病人仲要人醫好on9?

都死硬架啦,仲醫乜撚,好心就快d去死啦

香港最衰無安樂死

如果touch wood 我係既 我覺得俾我止下痛唔好咁辛苦就夠 剩底既日子盡情玩盡情享受

雖然香港無安樂死
但有樣嘢叫palliative care
不過唔係好夠位安排俾有需要嘅人

到時睇法可能唔同

唔知到時我會點諗
但係呢一刻如果我有末期
我都會叫佢咪撚搞我
俾我做下想下嘅野好過

你個名

生命滿希望吖嘛...

唔係話末期就即刻死 死之前都仲有段時間身體慢慢差
併發症都要醫 希望死之前唔好太辛苦

最慘嘅其實係依家醫學昌明 好多以前即死嘅病依家都有辦法吊住條命
而且好多時病人已經無能力做決定 可能係家屬放唔到手去決定吊命
死得去由自可 死唔去受苦仲慘

嗰啲係做palliative care等佢死得冇咁痛苦

雖然樓主講法好仆街，但其實係
好多有絕症嘅其實寧願留多個錢比屋企好過無意思咁吊住條命

個病人想醫你嘈d咩野?

玩乜撚 個人得番排骨

支持安樂死

首先末期唔一定無得醫
第二係到救唔返嘅時候醫嘅重點唔會再係要好返
而係點樣有樽鹽咁過埋餘下嘅日子

仲有唔係話想死就即刻會死